打算遲啲去電影院門口直接私了睇乜代宗師嘅觀眾..

我迫不及待好想玩玩了...

笑咗

一齊?

準備用利是錢買部單反影班友上黎批鬥

唔明即係點

直接私了啦仲影咩

哇…你約我

==唔夠勇武派打

系...

電影院

嗯

樓主5毛黎

我一手劈開

樓主條5毛露撚晒底啦快啲block9佢

睇唔起我地內地成長嘅小朋友??

轉ac呀

樓主個on9仔想帶風向連ac都唔記得轉 笑撚死我

屌你老母死大陸狗上乜撚野連登呀
躝返上去用百度啦

我雖然喺內地出世 不過我係喺香港長大
所以我係香港人 希望你可以俾返啲素質🙏🏻

素乜撚嘢質呀 唔撚識字呀??
你喺大陸出世 你就成世都係大陸狗呀屌你老母

我同梁天琦一樣雖然喺大陸出世
但係我哋都擁抱香港核心價值 所以我哋都係香港人🙏🏻🙏🏻

影相批斗

返微博啦

我除定衫等樓豬隻揪💪